[PS4][Pro Club] ASIA AVENGERS招人 後衛/龍門優先 (會比賽)

招收位置 : 中場/後衛/龍門
陣式 : 4-4-2 Flat / 4-2-3-1
今屆HKVPL金盃4強止步，嚟緊都會參加唔同嘅比賽，所以希望在各位置補強
有興趣可以 add我psn id : ArBenn0227 或者 telegram:
Thank you
補充:
-新手免問
-有團隊精神
-FULL TIME

push